尚德4點好撚嘈

有冇人聽到嘭嘭聲